[催淚] 點解要香港既年輕人面對牢獄之苦？

大家一定要堅持落去，唔可以令義士白白犧牲

香港人加油

推